{"personas": [{"nombre": "Jos\u00e9 Luis Escobar P\u00e9rez", "fecha_nacimiento": "09-10-2001", "edad": "19 a\u00f1os."}, {"nombre": "Evelyn Jimenez Garc\u00eda", "fecha_nacimiento": "11-12-2001", "edad": "19 a\u00f1os."}, {"nombre": "Noeli Zer\u00f3n", "fecha_nacimiento": "24-12-2000", "edad": "20 a\u00f1os."}, {"nombre": "Jos\u00e9 Luis Escobar P\u00e9rez", "fecha_nacimiento": "09-10-2001", "edad": "19 a\u00f1os."}, {"nombre": "Jos\u00e9 Luis Escobar P\u00e9rez", "fecha_nacimiento": "09-10-2001", "edad": "19 a\u00f1os."}, {"nombre": "Jos\u00e9 Luis Escobar P\u00e9rez", "fecha_nacimiento": "09-10-2001", "edad": "19 a\u00f1os."}]}